[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論26

Ref:
如何揀口罩

背景：武漢沙士 -> 冠狀病毒
跟據網上資料，2003年SARS既病毒大小係0.08-0.14μm

==現時有既standard==
1. BFE= Bacteria Filtration Efficiency = 細菌阻隔率(樣本大小: 3μm, 容許: 1-5μm)
結論： 得BFE冇用，因為唔夠細

2. PFE = Particle Filtration Efficiency = 顆粒阻隔率(樣本大小: 0.1μm)
結論：因為飛沫最細只係去到0.6μm，所以夠用
PS: 醫護用會上到呢個standard。如果你相信政府，佢係飛抹傳染而唔會空氣傳染既話

3. VFE = Virus Filtration Efficiency = 病毒阻隔率(樣本大小: 0.1-5μm, 載體: phiX 174)
暫時最勁既standard, according to Nelson lab 可以隔到0.027微米
呢個size防到舊沙士既virus有突
我暫時只見到日本某d口罩做到

==結論==
PFE > VFE > BFE
強 > 弱
基本上有PFE 另外個兩種都防到
日本野：最少要見到PFE+BFE先好買, 得BFE唔好買，冇用
寫清楚有齊PFE+BFE+VFE當然最好啦

==阻隔標準==
歐洲: EN14683 (得BFE，無PFE標準)
美國: ASTM-F2100 lv 1-3 (3最高)

(2018 standard)

日本: 日本政府網站提出的VFE測試方法係用~1.7μm嘅濾菌體去測試
比PFE測試所用粒子要大

韓國: KF80/94/99 (99最高)

台灣: CNS14774

(2018 standard)

3M:

街邊藥房既口罩
英文既有ASTM Level就係正版啦
日文既就睇下有冇BFE+PFE+VFE
冇上面呢兩樣野是但一樣，或者啲日文/英文錯grammar既100%係假野

==其他類型口罩==
Ref:
N95 -
1860/1860S/1870屬於醫療用口罩，經NIOSH（美國國家職業安全衛生研究所）認證，亦是FDA（美國食品藥品管理局）批准可用作外科手術口罩，有效阻隔效病毒的飛沫。
8210/8110/9210屬於工業用口罩，主要用於阻隔塵埃，雖然亦經過NIOSH認證，但沒有FDA認可，未必能有效阻隔飛沫。
PS 1: 同埋醫護有做fit test,確保冇air leak先戴得, 漏氣既話=冇用, 所以我唔建議一般人買 因為好焗(香港隻NASK就ok既 搭飛機可以用 但貴)

防塵/防花粉口罩 -
冇用架咪on9啦

豬嘴/其他唔係一次性既口罩
- 首先你要學識點樣正確除豬嘴
- 仲要唔知你識唔識洗
- 唔識洗既會contaminate埋你洗衣機d衫

==產地問題==
大牌子黎講其實大部分made in china
因為成本問題，醫管局都好多mic野
但大廠會有qc，所以quality唔會話爭好多

冇經濟能力，搵唔到既
Made in china都可以照用
（用日本黎計made in japan個價係mic 4倍)

邊度有得買？
去屈人寺,萬寧,donki,cosmo搵下啦
搵唔到就amazon
但由於日本野唔送海外 所以自己搞轉運啦

==牌子問題==
Ref 1: 香港消委會2017-12口罩測試報告
Ref 2:

1. 超立體
超立體嘅口罩係無鐵線的, 除咗一包七個嗰隻係有nose cut之外, 其他全部都冇, 戴眼鏡有機會會起霧, 但係PFE VFE BFE數據一樣99%

！！要注意呢隻超立體係唔得嘅！！好多人中伏
呢款超立體只有一層, 除咗呢隻，超立體其他款都得

下面呢隻手術用(サージカルタイプ)資料不詳，冇鐵線，有巴打話三層+BFE98.8%，可以嘅話就盡量買返另外嘅款喇

2. 超快適
無PFE，得VFE，所以唔係所有款都得

3. 三次元
日本製，全部Ok

4. BMC

5. iris

呢隻冇寫數據 可免則免

6. Made In China

消委會前幾年test過最好表現，好嘢黎
不過要注意產地係中國，如果好concern就自行判斷喇

7. Medicom
政府醫院都係用medicom ASTM level 1

8. HALYARD
可以用，醫療級

9. 誠哥有售

以下係多人買咗嘅伏嘢
From 阿里巴巴

3Q

韓國本土個test都係得kf80
即係得防塵冇防菌
佢只係做過bfe test但冇show過數字出黎

韓國隻3Q Premium/Premium Plus係冇喺Ministry of Food and Drug Safety(식품의약품안전처) 取得許可 (의약외품허가Drug Approval System)，佢隻KF80/94就有
不過有巴打話係大陸公司，但唔肯定係唔係真，呢個大家就自行判斷

隔離post睇到：
千祈唔好買一款叫救救マスク嘅口罩

中國製劣質口罩

因為口罩真係有好多好多牌子，如果以上嘅口罩標纖又無mark，呢個post又無巴絲提起過，個樣又流流地，建議大家買過盒啦，唔好為百幾蚊拎自己條命較飛

貼森林link請加密
或者淨係貼網址後面嗰抽number
唔好益CD-ROM

LM

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

1.29

想問下amazon係咪一日未收到shipped既email都有機會被cut單？
同堆問下size方面，見到大部分日本口罩都係165mm，其實帶落會唔會好細呢？因為一般用開果d外科口罩都係175mm，唔該哂

lm

6. Made in China

其實係咩牌子？

屌睇住秦仔價位升得快過騰訊

你係肯出貨先好呀

根據勞動大臣加藤厚生，一名沒有去過中國的司機確診武漢肺炎

日本好快禁出口 有買好快手

呢隻係咪可以收皮

泰仔口罩係咪見光死?
訂左果D點?屌,連條LINK都死左既?

另外,屌你老味臭罩都冇晒貨,搞到我無得頂到2000 YEN?
有無幾舊水既推介?

我都落左10盒 但係paypal未過數有冇得cut?

gmarket cut左單

入得返都無用，過幾個鐘就cancel

我都係 仆街

我Amazon果張信用卡寫2/2020過期，過期果日係1月31定2月尾

又比人搶哂

日森有冇幾舊水既推介比我儲夠$2000 免運費,臭罩都無晒貨

屌 得返一盒 等死

屌
你用咩卡?
幾耐收到cancel mail

召喚 忍者龜頭很小巴打
我想夾

自己UPDATE 返

大劑真係有買趁手，我屋企人仲懶懶閒，話等過完年之後就會有貨

gmarket啲罩貴左咁多既 想再買都買唔落手

想問你嗰款係咪下咗架？我嗰款今朝已經話out of stock

韓國KF94係咪已經夠?

你一次買幾多盒?
我見之前有巴打話得
叫唔好一次買咁多盒

Presto!幾時返貨呀

Cut左我單 仆街

我都係有冇其他推介

日本出現本土case 口罩需求會增加

俾中國人掃晒

我屋企人都係 仲係咁話我緊張得滯

我買左4款，每款1盒only

係 25號買 琴晚睇out of stock 今日cut單

真係搵咗幾日都搵唔到邊條link可以買到有冇人可以share下

係

上個POST見到有巴打PO左泰仔張圖
係邊到搵到架?

你幾時落單？

打去銀行hotline問啦

係有貨呀 假貨嘛 同埋貴3-4倍囉

我買個 KF94 宜家係 "Preparing for shipment"
一守出貨我就share 我買左邊條LINK

quote][/quote]

邱騰華：部分物資供應緊張屬暫時 部分口罩商已投產
2020-01-28 HKT 17:45

商務及經濟發展局局長邱騰華表示，明天會再聯同本地商會及零售業，檢視物資供應的情況，希望能保證供應順暢。

邱騰華說，部分物資供應緊張可能是暫時性，例如在內地生產，可能因為假期或物流供應影響，這方面已有改善，部分口罩生產商亦已投入生產。他說，有些物資供應必需直接向供應商物流採購，政府會透過與中央及兩地海關的溝通去處理。

他又說，全球有某些物資緊張，政府物流署可擴大採購，海外辦事處亦可協助，呼籲市民不要過分緊張。

gmarket買口罩cut單

請問呢隻得唔得？好似冇寫...

KF80係咪冇用?

我都係落左十盒paypal過數 唔知邊到可以cut單

same here

gmarket 比人cut 左單

今朝我都係preparing for shipment 岩岩睇cancelled

我都比人cut咗單
屋企得返10零個 5人家庭 有冇人捐口罩救命

已經俾蘋果同01放晒出黎, 講明平+高質

冇用

採購完咪俾班官先 到市民咩 咪呃人啦

求買口罩

唔介意貴D呢個都得

ching你係咪都係用集運點解cut我單

gmarket俾人cut左單既係咪都係買kf94?

個港共倉成億個啦

有冇人有興趣夾ASTM level2 口罩？大概1舊水1盒，未計buynship運費。

賣家話可以呢幾日出貨。

有興趣留tg。

林鄭話粉嶺住輝明村附近d人係暴徒呀

真係要出力網購多D,正苦叉隻腳,每次只有更差

我屋企都係 我就唔撚理買左先

MEDICO 得啦

有興趣

另外想問日本酒精搓手液有冇機會運到返黎？

剛check,1月24出,還在

想要5盒

咁出左未呀？

新會然

thx bro

我195買左
而家入去見到落左架
會唔會比人CUT 單

可否夾單

WHY 我都有F5 但唔見

臭罩竟然賣晒

prepare for shipment 穩唔穩陣

[url]啱啱係yodobashi比咗錢先見到大家話會俾人cut單 仲要買咗15盒 係咪凍過水 [/url]

訂左秦仔Medi Infinit 嘅口罩，見佢有哂 BFE,PFE, Nelson Lab
唔知有無伏，好似唔見好多巴打提嘅

個人經驗係no

thanks

Same

依2日所有單已被cut (加埋1皮野都有)
仲可以點? 屌你林鄭

唔穩 今朝都係prepare

當一個星期前買既人都cut 你岩岩先俾錢

呢隻主要講日本 你個隻應該都得啦

有興趣 屋企得返幾個 好人一生平安

如果收左email話shipped domestically呢

我終於明點解有D 巴搶極都搶唔到,
原來有人見到有貨落埋單, 我都仲係見到佢unavaliable

咁應該穩

寫左en type 2 右下角

點先望到available?

希望唔伏啦，非常時期仲要呃人呃話，佢真係死左佢算
希望唔好cut 單

屌295喇

一盒幾多個？

mola mola

thanks bro

上個post有巴打po左呢張圖
有無巴絲知係邊搵到呢張圖

410 運費係唔係點都要食

半日內

1盒幾多個？

買下dsuppliment?

[member][

有冇巴打係到買到？
係咁話我BILLING ADDRESS NOT MATCH

啱啱又落單買多100個kf94 希望唔會cut個價已經貴咗好多

有興趣
TG

由2.6買到3.2（比人cut左） 到而家買晒4.5一個

係呢個網試過買，但張信用卡比唔到錢有冇巴打知咩事

秦仔咁狼嘅 一加就100

有意

鬼叫有人買咩，好快貴過MIJ

有興趣！

gmarket間野好仆街,
口罩係咁加價, 之前平D的時候落左2張單等左2日都冇郁,
今早貴左的價錢再落一張單, 半日就見到已經備緊貨。

舊價果D單睇佢係放o係度等人取消

想問點放自己ig,好小用

同有興趣，運到可能都要好多盒盒

有興趣，但你用集運地址所以同信用卡billing唔同？

呢隻好似無VFE?

唔洗

尼泊爾有大貨 買完Shipped 有Tracking No.

利申: 叫屋企工人搵佢D 朋友買

仆街上個月呢個價買倒半箱

巴打，超有興趣! 如果可以預多我兩盒就好了！跪求口罩，感謝

想問吓呢個口罩有冇用？Thx

唔洗 我keep住買同取消都冇扣我錢

呢隻得唔得？

想問下amazon jp邊到睇到tracking id? 定要運到去日本倉先有?

學之前有人講，擺係save list, 係咁F5, 見有sell by amazon, 就立即加返入cart, check out

[member]
想問下各位到底呢款有冇用😭
有BPE同PPE>99
入唔入得手 ［/member]

有興

有興趣 一盒都買唔到

DUCK

原價55泰銖
擔心下佢有冇貨出好過

可以下個post加去第一頁懶人包

駛唔駛用代購?

你絕對唔駛買，早啲落單仲好過，返到嚟幫你買都由紅磡排到沙頭角

冇貨加都加唔到

Debit card? 好似會用唔到

有冇人知呢隻得唔得？gmarket連產地係邊都冇寫

原來有分架 點睇?

有無人買呢隻?o 唔ok? 見仲有貨

打錯字

買抄價秦國口罩嘅唔洗擔心，我170買左好多好多，可以到時賣d俾你地

樓上有巴打話gmarket係好狗咁加價 出貨比貴價單搞到我好驚

bns出咗fb post先醒起size限制問題，之前訂咗16盒諗緊cut唔cut好

有興趣，@ZethZzz

我啱啱都訂左

70定170呀？

訂多幾盒啦
pst平到咁

見到第一張圖就唔想睇

垃圾桶貨咁

加到295

泰珠下話

Thanks

有貨求通知

二手口罩

屌 我岩岩都訂左十盒😭😭 佢唔出貨咁仆街 可以點cut單

邊有咁快

今朝 Amazon Japan 自己賣果 60隻白元快適 800幾yan，已經搶曬

其實諗吓先，每一個點都有限制，你就算一張單買１００盒同款，間店／廠都唔會搵到個一個紙箱裝到１００盒寄比你

唔記得放骨係車。。。

已經add唔到

求通知

出到貨先講啦

想要3盒🙏🏻

樓主話佢成個禮拜都無仲潛埋水

巴打咁樂觀 仲未有人出貨啊

民間國難衛生署就快建成

連登日幾日後應該超大貨 做救世主

麻煩哂

wtf 個網站咁平，會唔會釣魚

見佢做到PFE同BFE我去佢offical website 都好正常 但今日成日都無人買可能佢有黑色layer樣衰d

我岩岩都訂左

屌咁撚狗 仲扣未錢cut唔cut到

Thank you

3M 1820 $8X盒未計運買唔買好 佢冇獨立裝

想夾兩盒 thx

我Iris官網買，俾人cut左單呀

日本d公司email我 講mic唔再整俾其他國家
大陸d廠而家無點出口

我都係，佢唔收我張卡

我都剛收到email

我24落單，尋日都收到email話shipped domestically 但acc 入面tracking 無資料

小心中伏

我都係
知唔知點cancel
我上官網冇制禁既

想搵人夾果啲巴打唔洗問啦，直接去馬落單寄到黎大把人要
好幾次group傾完先order都賣晒

@lookingformask

呢隻o唔ok 泰國90 batt一盒 50 個 大量

same

我都奶野,岩岩訂左

點解 hold起左未比錢

邊間？

sameee

有冇人成功買到

有冇人識依隻

你邊間買？

樂天個d下哂架

有興趣
想要4盒

買咗邊隻 放比我 屋企得返幾隻口罩

ok 掃

跟隊要出入醫院好需要

買左先啦。曼谷大把大陸佬搶貨

係咪有炒家mon post 一講唔夠2分鍾賣晒

同普通個隻有咩分別130一盒好貴

同你一樣
但諗諗下好似平時買野都係咁 個tracking唔係幾update
所以我都唔知

信用卡已經過左數

Astm level 1 夠做啦

師兄幫買3盒ok ?

想要2盒

iris有冇人知點cancel order?
定佢會自動cancel咗?
啱啱收到cancel mail

Thanks!

出張ID飛 去曼谷掃30kg 口罩先

有性趣

全家得番十個罩左右

依家mon住amzon jp好似係搶iphone咁
一放出黎就要即刻咁制
慢左都會冇左

可唔可以要2盒？麻煩晒！

希望可以預我三，四盒

一盒幾多個？
預我4盒

CHING可唔可以賣10盒比我, 唔介意貴D

我都想要

泰仔痴撚左線

幫買2盒

5盒，

有冇巴打知我係mdsupplies禁多左Order，可唔可以取消架（未Shipping)？

過咗第1關
21號日森落order, 已出貨

大家點睇三次元50包裝 好似話冇vfe

3盒pls..thx!

[url][/url]
呢個有冇伏，冇review有D驚，同埋要2-5weeks

做1個月頂10年生意

id就掃夠40kg啦

巴打你有冇拆單買

香港人都就嚟痴線

冇啊

得50無？

係咁加價，舊價佢出唔出貨咖

尋日明明好多人話cut 單又唔買之類咖

上面條link有成100個口罩網店
有d專門供應畀醫療機構
有d係工廠批發
自己入去訂
貨源足夠用到你100歲死果日

唔好取消 放俾我

但paypal唔係完佢出左貨先會扣錢咩

thx

我見佢一箱20盒個盒都幾大下
你用bns運返黎?

邊一間？我都好驚比人CUT單

仆街，手快快買左10case
依家先知buyandship唔收咁大量

佢未發貨，但又取消唔到，有無手足知點搞
已經requset左，但完全唔覆，又無cancel

[member]想要2盒 #:P#lnyhttps://t.me/chln5[/member]

成個星期先出

搵唔返啦 今朝睇out of stock

應該iris綠色盒40個

郵局休息對EMs影響大？

#1有講唔推介

推

4 盒唔該巴打

Same here

咁等法都唔知等到幾時

求一兩盒

amazon，售後好撚慢

巴打又係PST shop買左?

買多實可以放俾有需要既人啊

我都係又要再揾過

公開的秘密

屌！ 15mins前$3800 20 boxes, e+ $5800

我都諗住有多就拎啲去黃色區議員辦事處

快郵局運作正常但你要預遲少少收到貨

係呀

EMS經郵局派送，
郵局停， EMS 都會停。

緊係避開遊客區，求撚其上架巴士去遠D 易買好多

盒有寫astm level 1, 應該ok ?

仲有冇懶人包 邊個網仲有貨

求link，幫人買小童用

快郵局唔停啊

介唔介喺tg傾
https//

我係

跪求2盒自用 tg:ottjg

我都係

有冇美國非美馬既成功例子

姐係ems無事？今朝先寄咗ems

幫買2盒 OK?

原本話兩星期後，仆街amazon無限延期唔發貨

1-3個月出貨

咁pk了，

可唔可以講下係邊間

買泰仔口罩又用bns運返嚟嘅記住要拆單買

無寫level幾你咪當level 1囉
另外見有印 EN14683 II
夠做啦

有冇人成功寄出/成功cut單
其實個網唔係特別平 係依家周圍都賣得貴

琴晚呢到先講完，今日01就出，加密啦各位

上個post咪有人話韓國口罩廠俾人掃哂d貨

仆街你講完我先發覺
唔怪得BNS咁耐都未入到倉 pk了今次

其實臭罩係講緊綠色定係全部IRIS既罩
呢刻應該冇人收到IRIS既貨吧？
我買左1500個藍色
但仲未有貨發

thanks!

装着した時に匂い（刺激臭）がします。

可唔可以要兩盒

會cut?

2-5weeks

2800？

但巴打其實係咪唔洗cut住先 反正佢一日唔寄都唔會扣錢？

依幾日紅日暫停， 之後EMS 仍然會派件。

原來有人同我一樣太心急買撚左太多（唔係炒，同朋友夾，一日2case咁樣成家再加朋友d女朋友一齊用）

依家唔知點算，成7000蚊 佢取消又無回應，叫佢分開送又唔應

我張單仲係Arriving February 22

你cancel咗？我想要啊

KF94 頭個2隻都依家都仲可以買同全球運wo
你地比人cut個D係邊間

屌 破產啦今次
佢唔收我都唔知點算

F2101 好似係用金黃葡萄球菌測試，大小: 0.2-1.25×0.5-5.0微米

結論： 夠頂飛沫咖啦

有興趣 thanks!

唔得

但我快件尋日中午已經出左日本，今日都無status update，係咪正常

有冇巴絲知呢個好冇 係日本7仔見到

我都係
不過你會唔會太多
7000蚊咪成40,50盒?

想要2盒，thx

佢cut咗你就唔使理

又係iris

Paypal係咪唔會扣錢住？
我已經收到sms授權交易

有冇人iris 被cut 左單？

話上網search唔到資料驚流流地 自己cut
加上最早好似20Hkd一盒太平太可疑

尋日有幾位手足話信唔過間野，自己cut左單

我之前訂左呢隻睇睇下覺得好似無用

冇寫pm2.5嗰啲唔知得唔得

想問下呢隻有無用？

唔撚理了 再遲D 渣都無 X都無得食

不過我覺得bmc唔好用
唔太貼面

三樣有哂

真係50盒，但分開應該每人幾盒only

依家最大問題係buyandship唔收，on9

想要3盒,thanks.https://t.me/KitChan#[bomb]#lny

你有貨賣

小童size都照買黎戴 有無問題

想要2盒, thanks

我見到泰仔罩得番99%bfe 100珠 買唔買得過

正常 聽日可能你會見到有更新架啦
快郵局聽日會正常運作

不如求口罩同想搵人夾果班巴打有貨響手先出聲
頁頁都有幾個響度求口罩

我原本16/2

me 2
點算好

我想要可唔可以幫我買

P B V99%齊曬啦

巴打 可唔可以代購兩盒 唔介意收貴啲
最緊要有得用

一個都買唔到 無現貨

佢地加左價嘛 咪cut曬我地舊單
焗我地俾貴啲再買

要少少
我tg Logangti

我個隻1box 50個，姐係1case500個

但唔緊要，依家佢寄唔到我只係會無左7000蚊

我又係。重諗住10盒試吓先

邊度講唔收咁大量？

呢個PO又變咗領先全港

我張單仲係16/2

日本郵政寄港郵包大幅延遲

你估成個01搵個account都冇咩

求通知 麻煩哂巴打

有冇人dokodemo預計今日出貨，但仲係備貨中

謝謝
我成功買到一盒，都已經好好

me

10case唔係好多wor...

日本有朋友已確認日本全部口罩會扣關，寄ems, SAL同普通air都係⋯😭

buyandship集運原來有限收件大細

我10case姐係起碼5m x 2m x 2m
香港要5.5先夠運

搵下客服問下可唔可以斟掂佢
幫手拆箱再repack得唔得

想要吖

我係買inguard

Iris plaza 張單被取消咗, 有冇師兄都一樣？

想要4盒

有
我tg Logangti

我見啲代購話呢個OK

用buyship轉運有冇問題

X2

宜家非常時期口罩都唔運

Thx bro

Iris官網 買左4盒 cut左單

有性趣
Tg Logangti

澳洲有三盒入左庫
應該下星期有第一批
再唔送就死架啦

想要3 盒. 🙏🙏🙏

扣你老母關，JP POST投左降

佢話我信用卡有問題

因為琴日有連登仔講左日本有啲款個風琴會向上
個橡筋位有啲係出面有啲係入面
最好就睇口罩塊料去分
下次訂既訂有色會好啲

邊到講, 唔好呀, 冇貨啦

邊到寫?

me too

聯絡我屋企冇口罩

可唔可以幫手買
好人一世平安

我禁錯左7仔俾錢 又取消唔到 又轉唔到俾錢方法

JP POST OFFICAL

我都想知

香港無人做野

可唔可以幫手留2盒

雖然EN14683 唔包括PFE 測試
不過飛沫係0.6um
細過0.6um 理論上ok

官網寫可能要加錢/拒收/寄唔出/按體積重收錢

要2盒

得返一盒全家用 仲要問friend 借
有貨麻煩你

Same, 話係信用卡問題

想要

no 唔好啊

求fc

我岩岩搵左客服佢話直接唔收，依家問緊佢可唔可以酌情處理.

泰仔網咩都無 考慮中

訂住先，搵到其他再取消都得

係咪有呀巴 求救啊

琴晩落order，今日畀cut order

要

信唔信得過

On9 臭罩

日本開始扣關就仆街
呢排真係關鍵

source

me2

知唔知點解有無盒既口罩賣

上面堆link 如果no stock
唔駛擔心
仲有其他外國貨源會post上來

一上去網頁就見到啦

咁下次唔駛用bns

想要，唔該買三千盒
俾d其他連登仔

5盒pls

求幫手

又話日本又叫哂加油個d，又扣？

睇下有冇得轉payment method
問下cs
如果冇就只能再落單食295炒價

冇晒貨快到

二手

有丫 @love_hongkong98

幫手留一盒得唔得

295了 CLS
咁樣謀財害命仲癲過香港班炒家

今日朋友入到呢隻貨...我仲等緊日馬

巴打你落order嗰陣佢有無現貨架？
因為我而家只可以訂購

求通知

🙏🙏

人地都冇位點擺

用香港既jcb卡唔知得唔得呢

支那01都報埋

hk01下面d留言話唔support 香港信用卡

plssss

molamola...

天水圍呢幾日有藥房話無盒裝賣
散買20蚊6個

轉個頭就影到天水圍有人洗口罩.....

我係美國amazon

可能上唔倒飛機

沉日朝落order, 未有收到 cancellation email

我係7仔見到佢好多塵🤣好似好500yen都唔使
btw我之後係唔係遊客區到見到好多貨 買多好多盒呢個 唔知好唔好
but大盒裝好多都made in china

留咗先 雖然第79個

我睇過個盒

超左少少

唔該想要2盒

邊度買

想問呢種得唔得

香港donki會唔會有現貨口罩賣？

295我就唔會買泰仔喇

應該唔過 我粗略度過
但舊制就應該過

SOLD OUT

之前查過有wo

一樣都係訂購被cancel

可唔可以幫手買
麻煩巴打！

係一次既集運？

希望可以過到黎香港啊

安心清潔得 但呢個small size 唔知你岩唔岩戴

唔該巴打

okkk
出番去繼續搵

🙏🙏🙏🙏

GMARKET CUT左我單

我諗到既方法都問哂做哂

但係佢完全唔覆，又取消唔到，依家求佢cut我單，7000蚊大拿拿

諗你都唔使諗

100銖嗰間好平
同款其他賣緊200以上一盒
但好似都冇貨了

有冇人Gmarket 比人cut單

有無人知係唔係真

想要4盒🙏🏻🙏🏻

求通知 +1
好人一生平安

其實佢係咪睇供求自動報價

同求

support 嫁 我用enjoy 卡比 已經寄到左泰國倉啦 ~

跪求。

尋晚2點幾仲係THB 115
唔夠24小時升左double

冇超呀 3邊加埋都唔過200

要畀錢先就小心啲

你買左幾多盒？

巴打，有興趣

點會 雖然之前個post有1個巴打話佢比唔到
但我同呢個post其他巴打都有人下午先買完

4點未中,剛check就中

幾時落單？

自己去日本買

想要5盒 唔該巴打

求 2盒 thx巴打

無咁平.....

你幾號買

4盒 thanks！

好人一生平安

你訂咩呀？kf94?用集運？

留定tg等

頂 d 伸手黨死返出去
依度d人好多mon 美日馬mon 成日
你地留個tg 係度就要人地幫你買埋
你唔識自己mon post?
你地d伸手黨仲衰過國民黨

求口罩

幫買ok?

我 預計尋日出貨

IRIS 得BFE

仲有好多 #1有既答案又要係咁問
睇到好燥

全部轉向泰國買

夜晚日森係咪更新得慢啲

幫買ok？

見左光喇 仲泰國

要一盒吊命ok?

3盒

香港今鋪要自救啦
返去串膠花既年代，不過係整口罩

用多幾張卡 實有張得

呢個解咩？

仆街啦咁
張相係邊度?

幫買plz

呢隻level1 等於bfe

冇既先買呢個頂

GMARKET係咪要CUT單既一早會CUT
我宜家見佢PREPARING FOR SHIPMENT係咪安全?

巴打，我想要5盒唔該

順便問埋呢個
係日本北千住到買
見到日本人幾盒幾盒咁買就跟風買
唔知好唔好
but我都好想幫大家買 宜家日本真係冇乜藥房有口罩買 便利店好偏嘅先有大盒裝
一大盒都made in china
仲有我聽日就返了 對唔住呀
有多我揾方法比大家

想要一盒。

今朝都無

唔安全 我都係prepare 幾個鐘後cut

要三盒 感謝

Gmarket個順豐運費唔係去到2月2咩屌佢老母冇撚左嘅

有無人係dokodemo買口罩
成功出到貨同收貨？

利伸：係dokodemo入兩盒 唔識check出貨status

求幫忙

人地肯定唔會收同寄空運有乜分別
當你呢個size已經要兩塊飛機版, 一單咁大lot個集運肯定輸撚死, 不如收多d碎貨收手續費仲jet so

好難講 ship左韓國本地先比較安全

有無人知特快專遞同EMS有咩分別？定係同一樣嘢黎？

呢個得呀！

快掃曬佢！

信用卡問題比iris cut左單

入左兩盒上黎問一問 轉個頭無哂

我哋係咪要死喇

點解佢哋買到

其實有無可能自己整到口罩？

我PREPARE左成日了
都仲未有下一步

順易利口罩唔得既話
巴打可以唔洗睇台製口罩

救救黎？

求1,2盒

？

香港郵差唔開工

有用, 可以大手入!

巴打有興趣，2 盒

佢又冇DETAIL宜家咩狀況
唔知點

求一盒吊命。

真攬炒

今次我都有睇過呢間野
但係好fishy 官網又無
review似打手
好多negative review話好唔掂
FDA又唔見有

我prepare左兩日

又搶唔到fitty

2 please

有無巴打有罩私讓，樂天訂左無回音，2046都未到

巴打 求4盒

朝朝開門前捕定可能會有奇跡
今日咪有post, 啱橋推到誠哥開門有少量罩賣

有機 去recently review果度睇show既係65...

全家得返半盒， 唔該師兄
1-2 盒頂住先！唔該
Test

如果唔係郵差派咪幾好

係咪貴左？

又玩爛件玩具

係啊屌 趁火打劫屌佢老母

有無人知呢隻口罩得唔得

伸手黨好仆街

其實香港二手都係80-100盒
網購又要等又貴 咪比下人賺囉

問左 尖沙咀話2月中。。。

不能同意更多

求2盒得唔得🙇‍♂️

有沒人買多左口罩 想轉賣
真係得全家得番十幾個

一齊努力啦 互相幫助

都過快郵局聽日開始正常運作

中國制啲口罩，隻隻都有人話臭

pleaseeee

早知買多150

想要！
唔該🙏🏻

Mark 底哂d tg 了

好似airline 賣機票咁

都係等 ship左本地之後會send email
收到email應該就可以等送上門
我有張單24號訂 27號收到話出左貨

我prepare左3日其他fd頭先都cut哂

大家通常mon 日版定外國既Amazon?

比你咁講我都好驚

有冇人係dekodemo買左口罩岀左貨？我23號買 仲未岀

冷靜D,炒家整張紙,就想你驚,快D同佢買晒D垃圾口罩,FC先

個人資料個到有
基本上都係備貨中

香港郵局停到星期日

巴打 求2盒

泰仔終於冇貨

同成人超立体一樣spec

我mon淘寶咋

仲可唔可以夾

貨期要3月

佢打住訂單成立
係咪仲未出到貨？

我向好嗰方面諗 其實留得言嘅好多都係有啲微言先至會留言
其他正正常常嘅用完冇乜事嘅
又點會咁得閒嘥啲時間喺度寫意見呀

FB講冇事

咁咪要長期mon住

佢而家放寬左泰國倉，原本就超左嘅

大家通常mon日版定美國既Amazon? 我見好似有分

屌 上星期訂左4盒
運到黎香港了

Mon住
有時有貨

問咗buy and ship先啦

泰國 買8盒口罩 落buynship 會唔會計體積重

問緊，覆左一次唔覆

有興趣

感謝

請問依款得唔得呀?

邊個先啱

人地fb咪答左唔會

用住先囉
可能OK呢
我見好多報紙都叫人去amazon買呢間野

係咪夜晚單？23號下晝3點嘅單頭先轉出貨status

得

e段寶長假都有